香港人唔好輸呀！！

雖然每日都話返工不了，但係今日真係見到有好多人遊行示威，其實好多人都仍然心繫香港.

香港人唔好輸呀！！

同熱愛這片土地，大家刻骨銘記.
冇抗爭，香港就只會被蠶食.

今日冒雨前行， 我哋以後都要冒著風險去守護我地嘅香港.

我地係香港人，無論通過咩渠道都好，希望大家大家都為香港出一分力！

算9數啦

唉 遊行有咩用

點解要咁灰？

抗爭！！

只有武器武力才可以，才可講政治。